求救開唔到機

求救 岩岩加散熱膏屎忽痕開左cpu
放返落去之後就咁

唔好揮手啦

買過新

開左盖？

係阿

認唔到harddisk/ssd咋下
關蓋如果整死左CPU應該連bios都過唔到

開咗 cpu

依家上網搵方法試緊

對唔住以後唔敢開

下隻小心D

抵吖